係youtube 碌到首叫 唔撚中意病 幾L正喎又

已經俾佢洗左腦 有冇人聽過

樓主你首歌好on9

呢首歌抄架
正版叫做「唔撚鍾意試水溫」

真係on9咩

抄都唔奇丫。。香港不嬲淨係識抄。。

唔係話好on9，只係太多粗口

火炭麗琪首唔撚鐘意？

有陣mk味

垃圾chill flow
成班無料既只係識呢種風格
就以為自己係underground rapper

你講起先覺

唔知算唔算抄。。

咁又唔多覺

樓主呢期啲作品麻麻地喎
幾時出返新一代果隻flow
你老死禮拜五啲新野都好掂

唔知佢喎 我都鐘意佢玩d屌Flow

是咪又想比我大佬刀哥屌